中国山西化工廠爆炸現磨菇雲 2死3失蹤

山西太原市興安化工廠一間工房發生爆炸，造成2人死亡，3人失蹤。

爆炸發生在今晨約8時半，消防接報後，當局立即啟動應急預案，成立應急救援小組，展開救援工作。經初步核查，有2人在事故中不幸遇難，3人失蹤。

事故處置工作還在進行當中，善後工作已經同步展開，事故原因正在調查中。

https://hd.stheadline. com/news/realtime/chi/2049279

開心

炸成咁先5個人受影響？

上次唔係炸過一次咩 係咪舊文黎

咁細配唔到樂

其餘失蹤

金菇嚟啫

山西豆腐都會爆

淨係搵到五條屍
其他碎曬

64都係死幾十人啫

天津爆炸爆到成1公里都中衝擊波，都係死百幾人咋

有毒氣體無害

中国沒有一間化工廠是磨菇雲的

又2死⋯

炸你老母炸你老母屄呀

有幾十人！？

呢段片同新年播周星馳一樣

Holy shit

可以去見毛主席，點解係不幸？直頭係喜事來

犯國安法啦

咁能細咪拎出來講啦放屁姐